晴報專題奶奶湊孫收二萬 港女新抱嫌貴

包埋家用萬二數抵到爛啦

月入五萬 租樓一萬

請個工人話就四千

計埋機票雜費成七千

你平時家用都話比四千啦

想睇平仔相

不來生個女

唔係慈姑定。唔湊

不了 返學

萬2定2萬呀你老母

同問

傻閪又出黎柒

開個post都搞能到自己成個自閉仔咁 自己同自己講野

同個仔一樣

過街老鼠

一早睇少條友半個月內會重返連登，如果唔係既話半個月唔自言自語會自殺

又係你隻過街老鼠
講柒嘅關羽係你1成都無呀

屌你老母 開工利是唔撚講？

肥絲依隻垃圾閪重有面去狙擊雲長

走啦垃圾

告鳩你班仆街

垃圾返高登啦